{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72927&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼산 호텔 23도"
    },
    "text": "当HOTEL23℃は2人室を基本としており、全室禁煙施設です。 3人以上の場合、男女同室での宿泊を禁止しています。 これからもお客様により良いサービスと清潔のために努力してまいります。 駐車スペースが足りないので、徒歩利用をたくさんしてください。 車両駐車時、一部屋あたりに制限します。 週末(祝日を含む)には駐車スペースが満車の場合、近くのボラム病院公営駐車場をご利用ください(週末無料)。 公営駐車場の住所:蔚山南区三山洞554-計0台の駐車施設を保有。 東海線の周辺にはロッテ百貨店まで379m、アップ・スクエアまで4m、蔚山まで692m、三山交差点まで987m(車2分距離)、Eマートまで1.2km(車4分距離)、太和江駅まで0.9km(車7分距離)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTEL23℃では禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、HOTEL23℃は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃は何人部屋を基本としていますか？",
            "answer": "HOTEL23℃は2人室を基本としております。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃では3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、3人以上の宿泊も可能ですが、男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはありますが、足りないため、徒歩利用をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃の駐車制限はありますか？",
            "answer": "はい、車両駐車時には一部屋あたりに制限があります。"
        },
        {
            "question": "週末にHOTEL23℃の駐車スペースが満車の場合、どこを利用すれば良いですか？",
            "answer": "週末(祝日を含む)には駐車スペースが満車の場合、近くのボラム病院公営駐車場をご利用ください(週末無料)。"
        },
        {
            "question": "ボラム病院公営駐車場の住所はどこですか？",
            "answer": "ボラム病院公営駐車場の住所は蔚山南区三山洞554です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃の周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "HOTEL23℃の周辺にはロッテ百貨店やアップ・スクエア、蔚山などがあります。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃からロッテ百貨店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "HOTEL23℃からロッテ百貨店までの距離は379mです。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃からアップ・スクエアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "HOTEL23℃からアップ・スクエアまでの距離は4mです。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃から蔚山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "HOTEL23℃から蔚山までの距離は692mです。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃から三山交差点までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "HOTEL23℃から三山交差点までの距離は987mです(車2分距離)。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃からEマートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "HOTEL23℃からEマートまでの距離は1.2kmです(車4分距離)。"
        },
        {
            "question": "HOTEL23℃から太和江駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "HOTEL23℃から太和江駅までの距離は0.9kmです(車7分距離)。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 596
    }
}